{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1792487136/hotel-yam-yeonsan-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924185610&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6348972&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=63272&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228639599&selectedRatePlan=264346356&expediaPropertyId=55983973&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 얌 연산"
    },
    "text": "ロッテ百貨店釜山本店から4.6km、広安里海水浴場から6.3kmの距離に位置するホテルヤムヨンサンはWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。 また、新世界センタムシティから6.2km、海雲台海水浴場から8.6km離れており、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルの大きさは34個の客室で、チェックイン開始時間は16:00で、いつでも簡単なチェックインをご利用いただけます。 チェックインの最低年齢は19歳で、チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があり、チェックインの際に必要な事項としてはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ペットの同伴はできず、インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料WiFiを提供します。 駐車はご要望の場合のみ施設内での駐車が可能で、無料施設内でのセルフ駐車と駐車代行が提供されます。 また、車椅子で利用できる駐車場や高さ制限のある施設内の駐車場もあります。 喫煙は指定された区域でのみ可能で、違反した場合は罰金が科せられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンはロッテ百貨店釜山本店から4.6km、広安里海水浴場から6.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンはどのような無料特典を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンはWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンはどの観光地に近いですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンは新世界センタムシティから6.2km、海雲台海水浴場から8.6km離れており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンの大きさは34個の客室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンのチェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンでのチェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンでのチェックインの最低年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンのチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンでは共用エリアと客室内の両方で無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンではご要望の場合のみ施設内での駐車が可能で、無料施設内でのセルフ駐車と駐車代行が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンには車椅子で利用できる駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンには車椅子で利用できる駐車場や高さ制限のある施設内の駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤムヨンサンでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "ホテルヤムヨンサンでは指定された区域でのみ喫煙が可能であり、違反した場合は罰金が科せられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 648
    }
}